支持何君堯 撐警隊 反暴力 民間聲援大會!!!

快啲俾個like我

搞多個遊行鬥人多？

老豆叫可以唔去
老母同何君堯叫一定要去啦

Push

點解黎緊星期日唔搞？
係咪驚班唔切人？

條link係咪唔太work 唔知點解我撳入去都唔係直接去到個comment link嘅

要自己揀latest comment先會見到

Ching 佩服深入的敵陣
佢啲fans 全部痴撚線
見人就咬 懷疑全部都係白卡佬

咁咪逼爆幾個地鐵站 尋晚毅進制都係得33萬人

入面都好多反送中人士 個個喺咁屌我

似乎我扮得幾似

咁先似

幾錢

支持何議員，一齊反送中

今个星期日见～

應該問佢
美國出1000，佢地出幾多先

依個世界原來仲有真理
感謝何議員到依一刻都仲未割蓆

睇留言笑到gapgap聲

着黑色衫 戴曬眼罩口罩 係佢地外圍 圍住佢地 唱聖詩

支持，想睇好耐
最期待的畫面終於出現了

人地有大巴一車車車去 洗撚搭鐵

好耐無鬥交喇 啱晒